做雞難定係做鴨難

做雞

做鴨

做鴨易好多 成日有人叫我做
不過我唔會為錢出賣靈魂

女人唔洗整硬碌鳩

你免費都無人幫襯

你天生麗質，難怪啲人垂涎你嘅美色

個個都係貪我大碌 無個真心⋯

你樓上已經妒忌緊我

做鴨
對住啲怪獸要食偉哥
食得多都傷身啦

鴨應該難啲 玩法好似比雞多啲

有八寶鴨 片皮鴨 ......

......

收得多啲wo

你返工想有幾真心...

一定做鴨難啲，做雞瞓喺度就有錢收，相反做鴨做得耐碌嘢會好傷